FF7 d女整容樣都話靚……

塊面吉死人，假鼻樑，膠樣，全部同一個樣

Ching你都幾搞笑

咁都夾硬搵啲野黎反....

睇黎FFVII 太紅了

同反達一樣

你搵個人整容可以整到佢咁

要一模一樣唔化妝

遊戲界好耐無試過remake game 回響咁大, 難得一隻23年前嘅game咁多新手有興趣

覺得係 se 重點賣女先多新手
呢樣最簡單直接昆新手

上下remake既為ff6/4會唔會咁多人提

在商言商扭橋賣多D. 好多新手去到ch8 都話galgame輕輕鬆鬆only, 轉頭下章就緊張到尾. 今次 SE 舖排得好好.

Go on, Howling and Hollow

舊人會玩
但新手唔玩點會理你扭橋成點
最主要係第一眼印象
一睇屌你咁撚正既d女, 溝女game黎架, 入手入手

tifa 正撚到仆街wor

咁日本動畫D女全部唔靚個個一樣只係換頭髮